[選舉之後]香港嘅所謂選舉,只不過係大型嘅民意操控活動,就算贏或輸,都請唔好太上心

首先：

24號,一定要去投票,有本土投本土,無本土投泛民

此post集中講下選舉之後：

港共極權底下,相信大家都有眼見,從dq梁天琦黃之峰參選,到dq當選嘅游蕙禎,梁頌恆,到温和派嘅劉小麗,羅冠聰,根本上已經無公平性可言,所以對於香港人嚟講,贏得議席只不過係多少少資源咁解,係食之無味棄之可惜嘅雞肋

相對港共,就係另一回事,香港仲有好多人對選舉仲存在幻想,以為靠呢樣嘢可以打贏極權,甚至奪得特首之位,只要港共稍為做下手腳,令到保蝗贏,甚至輸少少,好多人就會產生錯覺,原來民意轉向緊,繼而失落氣餒,甚至潰敗分離,一切都喺港共操控之中

Gphone同外媒傾,就算點解釋佢地都會當民意指標,所以就算點都投咗票先

香港人就算選舉結果點,都唔好太上心,贏當bonus但唔可以太過依靠,就算輸亦唔使介意,因為呢個極權唔會畀你有數據化嘅民意基礎,要keep住團火直至

光復香港 煲底相見

慰我地手足在天之靈

香港人！報仇！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

冇錯

小弟僅此呼籲：無論聽日選舉結果係點都好，絕不分化，絕不互屌，絕不內耗。

香港獨立，Hong Kong Independence！！

推呢個

1/10

2/10

推

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Pish

9/10

點都會投左先 既然我地係民主化抗爭運動
一定要身體力行 話俾全世界知香港人幾想要民主

10/10

agger,我講嘅係後續